［年經］聽朝6點前掛8號風球既話 我

點解今晚唔見呢類post既

唔見咪你開囉

有人要派幾球野啦

邊到

幾十球都嚟緊